有咩郊區地方上到網打機順？

南丫島啲人話個網好廢淨係上到Ig WhatsApp
有邊區d村屋其實網絡速度同市區冇分別？

Push

日出康城

豪景花園

其實by request, 有d村有需求上網公司就會黎拉綫
有d村會有100MB/1000MB, 要到時問問
以我所知多租客既村多數都有

愉景灣